有冇啲文筆好既小說推薦？

最好唔要言情小說
想睇啲歷史，科幻，懸疑之類
文筆要好

push

點定義文筆好先？用字多？描寫細緻？劇情精彩？

用詞靚，句子結構靚，行文洗暢之類

直接去講故台，好多巴打文筆都好好，唉瘋人等等